今場係我地曼聯既勝利！

呢三分仲唔攞硬？
仲話自己榜首球隊，原來又係不外如是！

垃圾痢
垃圾猁